今天去了散步(*¯︶¯*)

好多雲 但又好好陽光

原來南薑嘅花咁靚

有蒲公英
但沿路都無怕醜草

(*´∀｀*)

粟米田

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

紅磚牆

見到隻狗望住好耐 好得意
攞部電話出黎影準備影個陣
無啦啦吠鳩我

嚇到我電話都差啲跌落地

原來係你隻衰狗吠我

下次帶嘢食探你

今日本來諗住包餃子
點知唔記得買餃皮